全部人同我搭巴士走

咪搭mtr啦
係九龍灣仲見到好多手足未走
搭巴士！！
住附近嘅帶其他手足避一避先!!!!!

光復香港

推

推呀

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

快離開，大圍捕呀，快走，小心呀！

推到全世界見到

湧入ifc？